求氣炸鍋推介

Budget $1000內
想整下曲奇等等小食
有時炸下雞髀都幾正
屋企4個人
有無咩推介
我自己睇咗recolte，日本品牌，不過見到有人話呢個牌子嘅家電易壞
媽媽睇左proluxury, 不過始終未聽過呢個牌子，有啲卻步但佢容量大又好平

巴絲用緊咩牌子

氣炸師

一定要大容量，買細一定後悔

樓上果條雪姨介紹片。 唔洗睇
佢試部部機咪又係唔多既大陸貨

最好有budget 一定係飛利
一千多少少 可以睇下
cuisine 氣炸鍋

最衰都係你

大陸機一定咪撚搞 d膠都唔知咩膠黎

睇中嗰部飛利湖水綠好靚
但要$16xx
山本我都會考慮下好平

但係而家好多都係大陸機喎
唔係大陸又好貴

我係p記湖水綠用家

大牌子又要唔係支那
得philips tefal recolte

Tefal 全撚部Made in China

有無心得分享

philips夠係
有邊個唔係
除非你話tefal熨斗就真係有made in france

我覺得P仔係幾好用
但係我會建議買電子螢幕嗰隻
雖然佢得黑色冇湖水綠
但控制啲時間可以準確啲
我唔知你介唔介意
但因為我會用佢黎焗蛋糕
不過之前見到氣炸group有人做分析話tefal overall最好

唔好買Recolte
第一水好多人都話部機有問題要換又盛
本身貨又要訂
加上太細部 4人家庭未必夠
一係加多少少$1500買cuisinart 氣炸鍋
好多人都用緊 整曲奇之類透明蓋你又有得望住方便啲
P記都有人反映新機買返黎易出煙 好處係會快手換過新比你